有咩國家好住過北歐四國

福利，空氣，城市設計，人口
全部屈左機
除左稅重，比較冇野玩
仲有咩唔好

加勒比海